[環保L瘋狂追擊] 綠色和平1個月內瘋狂叫老麥走膠袋杯蓋

【麥當勞同學加把勁💪】
減塑成績表出爐，麥當勞全部肥佬啊❌ 要求M記走塑咁耐，得到嘅只係幾個hea爆回覆，M記真係要落力啲走塑，各位都出一分力參加聯署，同超過8,000人一齊要求麥當勞同學進步啦！
【一人一留言 🗣 要求M記減塑 】

M記狂派20萬件膠，仲話同綠色和平一樣咁環保 🌚 咁hea嘅回覆，你唔係收貨掛😕？今晚一齊去 McDonald's 嘅Facebook，喺最新個post到留言，話畀麥當勞知佢應該做嘅減塑措施啦💪！

【說好的回信呢🤔？】

各位參與咗要求Ｍ記走塑聯署嘅朋友，麥當勞話10日內會回覆大家嘅email🤡。
小編就收唔到回信啦，唔知大家有冇收到佢哋嘅回覆呢🤔？
冇收到嘅朋友，我哋一齊去 McDonald's 嘅post留言追佢哋 #麥當勞走塑咪走數 #回信呢
【麥當勞每日送你幾多部平板電腦🤔？】
麥當勞每日lunch time狂派20萬件膠，單計膠蓋就派咗超過5萬件😱 不如大家一齊估吓，呢5萬件膠蓋，等於幾多部9.7吋嘅平板電腦面積？
（答案係到啦👇👇）
.
.
.
答案係約9,000部😰 係咪好得人驚呢？
而家有機會停止呢啲塑膠平板電腦每日不停送落堆填區💪 一齊聯署要求麥當勞停止塑膠密密送👉

全港M記 一個lunch time 狂派超過20萬件膠
全部膠平鋪成路就有72幢IFC咁高😱！
McDonald's 你派夠未？
立即聯署，要求麥當勞停止派膠成災
原來美國麥當勞早就同意淘汰發泡膠杯👍 香港 McDonald's，美國都做到，你哋都快啲跟上走塑步伐啦😎！ 已經超過7,000人聯署啦[url][/url]！而家一齊壯大群眾力量，要求麥當勞淘汰即棄塑膠餐具啦

【😍理想 VS 現實😔】
McDonald's 廣告成日整到咁靚😍，但現實係…魚柳包可能無咗魚柳、足三両冇三両重、廣告用玻璃杯，現實用膠杯☹…即刻投票揀邊件事令你最失望！如果揀咗嬲嘅朋友，唔洗失望住，一齊要求麥當勞馬上洶汰塑膠餐具，扭轉命運👉

「原來美國麥當勞早就同意淘汰發泡膠杯」

乜香港啲熱飲杯唔係一早轉晒做紙杯咩

走杯蓋係咪ON撚鳩

(掩眼 仲煩過因報X.X

屌綠色和平老母
有冇人一齊追擊返佢地

搵人聯署話要返膠袋....我信一定多過5000人

走杯蓋有春用咩 成個杯走埋佢

用手裝咁至環保

都係嗰句，唔生下一代係最環保，唔駛做咁多無謂嘢

我想諗咩玩法 以為M記係茶記? 有侍應送?
自己拎 仲要係盤到 玩平衡遊戲?

BTW做咩針對M記?
全部咖啡店 野飲(台式果D) 都係膠杯蓋(台式唔知係唔係冷熱飲都蓋定係紙)

白宮聯署？

台式飲品店，裝飲品嘅膠杯、密封膠膜、膠飲筒、膠飲筒嘅塑膠包裝、外賣膠袋，100%膠，環保撚唔撚去吠？

搞M記 夠多人識 到時出"成功爭取"banner都威威d(好似

係搞就搞埋落雨日咪撚再用紙袋

睇完即刻訂左箱膠杯膠碟屋企用

聯署將綠色和平列入恐怖主義組織

佢唔派又點？啲蓋一早生產好哂放嚮到遲早要掉，都戇撚鳩嘅，咁撚環保就應該爭取立法唔俾啲工廠生產膠，咁就環保喇

on9環保撚 = 恐怖分子
屌
環保得黎都要方便
而唔撚係淨係得reduce 呀
reduce我吊你老尾呀

綠色和平只係揾話題叫人停低簽名, 之後再迫鳩佢地捐錢。

麥當勞人人都食過, 緊係用麥當勞啦, 同人講話聯署comebuy 減膠, 人地一句唔知咩comebuy/唔飲comebuy 就走左去啦